人性系列：細路仔爆喊睇住自己老豆老母比防暴圍

屌 港共納粹皇軍